Para instalar el proyecto debemos descargar el framework yii en su versión 1.1.17 y pegarlo con el nombre yii-1.1.17 al mismo nivel donde esta el proyecto que el mismo será llamado planificacionacademica.

Luego de realizar esos pasos debemos ingresar al directorio planificacionacademica y ejecutar el archivo install.sh